白警爆料 有狗扮記者扮手足幫推上熱門

幫手散出去 白警爆料

鬼佬警司John Corroll 同幾個鬼佬差人 而家喺中環金鐘一帶扮外國記者四圍搵啲小朋友傾計, 大家提高警覺

另外元朗十八鄉鄉黑有3車黑衣人扮黑暴而家係北角差館等緊指示, 應該會係稍後時間會去扮手足搞事

大家請提高警覺性

#讀者報料 #自行判斷

推

push

Push

肯定有啦
大家做演員交戲

原來仲有白警

白警.....

平時又好今日又好
記得問佢拎記者證fc左先

一早知啦

又係John Corroll

推左先

推
小心為上

推 有備無患

推撚到置頂

推，屌你老母死黑警

黑警死全家

賤種黑警

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

黑警落地獄

黑警生癌 無得醫

幫推

好似上次已經見過一樣嘅post

tui

班臭閪爛鳩鄉黑出城仲識唔識路呀?
同埋班廢閪咁撚易認 爛泥扶唔上壁咁嘅閪種
行兩步都穿撚哂啦

黑警世世代代做食屎狗

而家點會有白警
有on9講左出黎就真

有個隻狗個樣認下？

回帶先：
手足留意,元朗鄉黑流傳緊吹雞, 唔知真定假, 不過散出去穩陣啲,扮仆街收大陸錢搞事

各位十八鄉居民
我昨晚同工聯會吳秋北會長, 以及新民黨主席葉劉淑儀傾過電話, 吳會長係北京接到指示,希望我們十八鄉鄉民, 可以 團結一致為國家出一分力,要協助国家設立国安法,由於27号星期三估計會有大量暴徒各區搞事同包圍立法會, 為咗可以 成功設立國安法, 要令外國人見到香港黑暴, 我地到時要300-500人扮黑暴,到時候會有記認分發比大家, 要攻擊警察, 但係千祈唔好用磚頭, 盡量避免傷及警察, 同埋到時要破壞中資機構, 到時我會預備大量玻璃樽木棍畀大家, 衣著必須全身黑色, 必須幪面, 交通到時會安排畀大家, 今次行動每位將會收到$8000,葉太已經 表明已經同警方及行長官溝通好,一定唔會拉我哋嘅人, 如果拉咗葉太亦都會幫手處理, 大家亦都可以放心, 工聯會今朝已經安排咗現金到我地手, 稍後會分發畀各位兄弟, 唔會好似上次何議員咁收唔到錢
吳秋北會長電話中強調, 呢一個係國家光榮任務, 只要國家成功令立国安法, 我哋十八鄉居民將會立一個大工,國家將來會照顧我們, 我哋作為原居民有責任支持維護国家領士完整,支持国家偉大光榮任務。 稍後我會再聯絡大家安排分錢, 用交待工作細節, 希望各位男丁踴躍參與,支持国家

梁智峯//

黑警屌你老母

黑警比中共搞

推
提高警覺冇壞

黑警老婆仔女比支那蝗蟲屌
一世做支那賤種人

黑警性無能

黑警中愛滋

黑警生癌

推爆啦唔該

唔怪得之前盛智文話每人收8000

"另外元朗十八鄉鄉黑有3車黑衣人扮黑 暴而家係北角差館等緊指示, 應該會係稍後時間會去扮手足搞事"

希望有記者拍到佢地警署出發去搞事成個過程

黑警出街比車車撚死

黑警老婆仔女比藍絲阿叔強姦

我指鬼佬狗扮記者

黑警一世奶習大大條鳩，落地獄都繼續都佢奶

link?

sor睇錯收回

Pus

估到啦，fucking幫

篤灰 有錢賺!

推呀

Pushhh

係人都知啦

有人唔做做狗

推 仆街死啦班鬼佬狗 你

鳩sir果啲咪白警

白皮狗

721

真假都留意下

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

上黎睇啦喂 之前好似有post話想攞contact比陶輝電話佢

手土

推推佢